Harry en ik hadden afgesproken dat nadat ik tot hem gericht bepaalde frivole opmerking maakt, moet hij de eerste keer bij een afvoerput te gaan op meer vooruit en alarm zijn mamma door draaien rond een hoek.
